幾時會開放比人睇點票

小市民表示想監督住睇點票

完左之後

選完10點半後

借位

鳳德選區 有車搭！

10點半後

小心鄉黑影有頭

係咪喺返自己嗰區嘅投票站？

係咪喺返嗰區自己嘅投票站？

大部份係

投完番屋企瞓覺先
今晚點票會搞到好夜

唔夜呀